500M網上行，求推薦wifi router

幾日後轉用網上行，有咩wifi router啱用？無咩特別要求，唔洗太勁，屋企得四百幾尺，budget700以下

直接用咩2*1000mb 有google wifi

我屋企唔洗用到咁高 我又唔打機，屋企得我同老母

58u同ea6350 v3大戰

問下網上行 有冇得租佢地啲 router
依家用緊佢俾嘅 linksys 佢免費租出嚟
不過完約唔簽返 會收走

r7800/ac86u

同樣plan 留名

樓主500plan幾錢月？

另類選擇

TPLINK C9
TENDA AC18

我睇咗大部分嘅post都推R7000，呢隻好唔好用？500m係咪夠用有餘？

$206，加now tv 同埋個亞洲娛樂台？

同問

佢部機包埋WIFI架喎